{
    "1 Month": "1个月",
    "1 Quarter": "第 1 季度",
    "1 Week": "1 周",
    "1 Year": "1年",
    "1m": "1米",
    "1q": "1q",
    "1w": "1周",
    "1y": "1年",
    "API user": "API用户",
    "About": "关于",
    "About us": "关于我们",
    "Account": "帐户",
    "Accounting": "会计",
    "Accounting clerk": "会计文员",
    "Accounting supervisor": "会计主管",
    "Accounts": "帐户",
    "Action": "行动",
    "Actions": "操作",
    "Active": "积极的",
    "Active SKUs": "活跃 SKU",
    "Active users": "活跃用户",
    "Add Product": "添加产品",
    "Add employee to system users": "将员工添加到系统用户",
    "Add multiple pallets": "添加多个托盘",
    "Add note": "添加注释",
    "Add pallet to submit Delivery": "添加托盘以提交发货",
    "Add physical good": "添加实物商品",
    "Add single pallet": "添加单个托盘",
    "Add single service": "添加单项服务",
    "Add slide": "添加幻灯片",
    "Add stored item": "添加存储项目",
    "Add web user": "添加网络用户",
    "Adding": "添加",
    "Address": "地址",
    "Address management": "地址管理",
    "Adjustments": "调整",
    "Admin": "行政",
    "Adopted": "采用",
    "Agent": "代理人",
    "Agent doesn't have any suppliers": "代理商没有任何供应商",
    "Agent don't have any product": "代理商暂无产品",
    "Agent's marketplace": "代理商市场",
    "Agent\/Supplier": "代理\/供应商",
    "Agents": "代理",
    "Agents Permissions": "代理权限",
    "Agreed Prices": "约定价格",
    "All": "全部",
    "All SKUs": "所有 SKU",
    "All Template": "所有模板",
    "All products": "所有产品",
    "All shops": "所有店铺",
    "All warehouses": "所有仓库",
    "All websites": "所有网站",
    "App": "应用程序",
    "App login": "应用程序登录",
    "Appearance": "外貌",
    "Appointments": "预约",
    "Are you sure you want to delete this pallet?": "您确实要删除该托盘吗？",
    "Artefacts": "文物",
    "Artifacts": "工件",
    "Asset's country of origin": "资产来源国",
    "Assets": "资产",
    "Attention needed": "需要注意",
    "Audit": "审计",
    "Audit (stored items) has been completed": "审计（存储项目）已完成",
    "Audit (stored items) has been created": "审计（存储项目）已创建",
    "Audit :reference completed": "审计：参考已完成",
    "Audit :reference created": "审计：参考已创建",
    "Auditable ID": "可审核ID",
    "Auditable Type": "审计类型",
    "Audits": "审计",
    "Aurora": "极光",
    "Available": "可用的",
    "Available Templates": "可用模板",
    "B2B": "B2B",
    "B2C": "B2C",
    "Backlog": "积压",
    "Bank": "银行",
    "Banner": "横幅",
    "Banner has not been published yet": "横幅尚未发布",
    "Banner properties": "横幅属性",
    "Banner's workshop": "Banner的工作室",
    "Billables": "可计费",
    "Billing": "计费",
    "Billing Cycle": "结算周期",
    "Biometric": "生物识别",
    "Booked In": "已预订",
    "Booked in": "已预订",
    "Booking In": "預訂",
    "Booking in": "预订",
    "Bottom Middle": "底部中间",
    "Bottom right": "右下角",
    "Bounced": "退回",
    "Box": "盒子",
    "Boxes": "盒子",
    "Braintree": "布伦特里",
    "Braintree Paypal": "布伦特里 Paypal",
    "Branch": "分支",
    "Brief description for your profile.": "简要说明您的个人资料。",
    "Btree": "B树",
    "Button color": "按钮颜色",
    "Buy Now Pay Later": "先买后付",
    "Buyer": "",
    "CPNP number": "CPNP号码",
    "CRM": "客户关系管理系统",
    "Can not submit an order without any transactions": "没有任何交易就无法提交订单",
    "Cancel": "取消",
    "Cancelled": "取消",
    "Capacity": "容量",
    "Cash": "现金",
    "Cash on Delivery": "货到付款",
    "Cash on delivery": "货到付款",
    "Catalogue": "目录",
    "Change": "改变",
    "Charge on delivery": "到付費",
    "Charges": "收费",
    "Checkout": "查看",
    "Christmas": "圣诞节",
    "Clauses": "条款",
    "Clear": "清除",
    "Click": "点击",
    "Click me or drag some images here.": "单击我或者将一些图像拖到此处。",
    "Clicked": "点击",
    "Client Premisses": "客户处所",
    "Clients": "客户",
    "Clock In": "打卡",
    "Clock Out": "下班打卡",
    "Clocking machines": "打卡机",
    "Clockings": "时钟",
    "Closed": "关闭",
    "Closing Down": "倒闭",
    "Code": "代码",
    "Collections": "收藏",
    "Color": "颜色",
    "Common properties": "通用属性",
    "Company name": "公司名称",
    "Completed": "完全的",
    "Confirm booking": "确认预订",
    "Confirmed": "确认的",
    "Connected": "已连接",
    "Consolidated": "合并",
    "Contact Name": "联系人姓名",
    "Contact name": "联系人姓名",
    "Contacted": "已联系",
    "Contain Pallet": "包含托盘",
    "Content": "内容",
    "Contents": "内容",
    "Copy url to clipboard": "将网址复制到剪贴板",
    "Count of boxes": "箱子数量",
    "Count of oversizes": "超大件数",
    "Count of pallets": "托盘数量",
    "Count of physical goods": "实物数量",
    "Count of services": "服务数量",
    "Count of stored item": "存储物品数量",
    "Count of stored items": "存储物品数量",
    "Country": "国家",
    "Craft": "工艺",
    "Create Banner": "创建横幅",
    "Create Goods": "创建商品",
    "Create Product": "创建产品",
    "Create Return": "创建回报",
    "Create Web User": "创建 Web 用户",
    "Create a Rental Agreement": "制定租赁协议",
    "Create a pallet Delivery": "创建托盘发货",
    "Create artefact": "創造神器",
    "Create good": "創造善",
    "Create manufacture task": "创建制造任务",
    "Create marketplace agent": "创建市场代理",
    "Create new": "创建新的",
    "Create new address": "创建新地址",
    "Create new delivery": "创建新的配送",
    "Create new pallet delivery": "创建新的托盘交付",
    "Create new rental agreement": "创建新的租赁协议",
    "Create new return": "创建新的回报",
    "Create new return (stored items)": "创建新的退货（存储的物品）",
    "Create new return (whole pallet)": "创建新的退货（整个托盘）",
    "Create new slides in the workshop to get started": "在研讨会中创建新幻灯片以开始使用",
    "Create new web user": "创建新的 Web 用户",
    "Create payment service provider": "创建支付服务提供商",
    "Create production": "创建生产",
    "Create productions": "创作作品",
    "Create raw material": "创建原材料",
    "Create rental": "创建租赁",
    "Create service": "创建服务",
    "Create stored Items": "创建存储项目",
    "Create supplier delivery": "创建供应商交货",
    "Create warehouse": "创建仓库",
    "Create warehouse areas": "创建仓库区域",
    "Create warehouses": "创建仓库",
    "Create web user": "创建网络用户",
    "Created at": "创建于",
    "Created by": "由...制作",
    "Creating Artefact": "创建 Artefact",
    "Creating Client": "创建客户端",
    "Creating appointment": "创建约会",
    "Creating clocking": "创建计时",
    "Creating clocking machines": "创建计时机器",
    "Creating collection": "创建收藏集",
    "Creating customer": "创建客户",
    "Creating department": "创建部门",
    "Creating employee": "创建员工",
    "Creating family": "创建家庭",
    "Creating goods": "創造商品",
    "Creating guest": "创建访客",
    "Creating location": "创建位置",
    "Creating mailshot": "创建邮件营销",
    "Creating organisation": "创建组织",
    "Creating payment service provider": "创建支付服务提供商",
    "Creating product": "创建产品",
    "Creating production": "创造生产",
    "Creating prospect": "创造前景",
    "Creating prospect list": "创建潜在客户列表",
    "Creating raw material": "创建原材料",
    "Creating rental": "创建租赁",
    "Creating rental agreement": "创建租赁协议",
    "Creating service": "创建服务",
    "Creating stock": "创建库存",
    "Creating sub department": "创建子部门",
    "Creating supplier deliveries": "创建供应商交货",
    "Creating tag": "创建标签",
    "Creating task": "创建任务",
    "Creating user": "创建用户",
    "Creating warehouse": "创建仓库",
    "Creating warehouse areas": "创建仓库区域",
    "Creating web user": "创建网络用户",
    "Creating workplace": "创造工作场所",
    "Credentials": "证书",
    "Current": "当前的",
    "Current SKUs": "当前 SKU",
    "Current bill": "现行法案",
    "Customer": "顾客",
    "Customer Balances": "客户余额",
    "Customer Client": "客户客户",
    "Customer Fulfilment": "客户满意度",
    "Customer Name": "客户名称",
    "Customer Reference": "客户参考",
    "Customer Service": "",
    "Customer don't have any login credentials": "客户没有任何登录凭证",
    "Customer service clerk": "客服人员",
    "Customer service supervisor": "客服主管",
    "Customers": "顾客",
    "Customers Balances": "客户余额",
    "Customers Services": "客户服务",
    "DS": "DS",
    "Damaged": "损坏的",
    "Damaged pallets": "托盘损坏",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Date": "日期",
    "Date & Time": "约会时间",
    "Date of birth": "出生日期",
    "Day": "天",
    "Deals": "联系我们",
    "Deals clerk": "交易文员",
    "Deals supervisor": "交易主管",
    "Decommissioned": "退役",
    "Default": "默认",
    "Delete": "删除",
    "Delete Asset": "删除资产",
    "Delete Clocking": "删除打卡",
    "Delete Customer": "删除客户",
    "Delete Department": "删除部门",
    "Delete Employee": "删除员工",
    "Delete Family": "删除家庭",
    "Delete Guest": "删除客人",
    "Delete Job Position": "删除职位",
    "Delete Location": "删除位置",
    "Delete PaymentServiceProvider": "删除 PaymentServiceProvider",
    "Delete SKU": "删除 SKU",
    "Delete Shop": "删除商店",
    "Delete Stock Family": "删除库存系列",
    "Delete Warehouse": "删除仓库",
    "Delete Warehouse Area": "删除仓库区域",
    "Delete Website": "删除网站",
    "Delete Working Place": "删除工作地点",
    "Delete banner": "删除横幅",
    "Delete model": "删除模型",
    "Delete this address": "删除此地址",
    "Deleting": "删除",
    "Delivered": "发表",
    "Deliveries": "配送",
    "Delivery": "送货",
    "Delivery State": "交货状态",
    "Delivery address": "邮寄地址",
    "Delivery notes": "送货单",
    "Delivery status": "配送状态",
    "Delivery's note": "送货单",
    "Department": "部门",
    "Departments": "部门",
    "Detail": "细节",
    "Details": "细节",
    "Digital Agency": "数字代理",
    "Digital agency permissions": "数字代理权限",
    "Disconnected": "断开连接",
    "Discontinued": "已停产",
    "Discontinued SKUs": "停产的 SKU",
    "Discontinuing": "停止",
    "Discontinuing SKUs": "停产 SKU",
    "Discount (%)": "折扣 （％）",
    "Discount(%)": "折扣（％）",
    "Discounting": "折扣",
    "Discounts": "折扣",
    "Dispatch": "派遣",
    "Dispatched": "已派遣",
    "Dispatching": "调度",
    "Dispatching backlog": "调度积压",
    "Dispatching clerk": "调度文员",
    "Dispatching supervisor": "调度主管",
    "Do you want to delete": "是否要删除",
    "Domain Not Found": "未找到域名",
    "Dont worry soon you will be pretty busy": "别担心，很快你就会很忙",
    "Double click to edit": "双击进行编辑",
    "Download in": "下载",
    "Download template .xlsx": "下载模板 .xlsx",
    "Draft": "草稿",
    "Drag and drop, or browse your files": "拖放或浏览文件",
    "Dropshipping": "代发货",
    "Ecommerce Permissions": "电子商务权限",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Customer": "編輯客戶",
    "Edit Manufacture Task": "编辑制造任务",
    "Edit Payment Account": "编辑付款账户",
    "Edit Profile": "編輯資料",
    "Edit Raw Material": "编辑原材料",
    "Edit banner": "编辑横幅",
    "Edit note": "編輯註釋",
    "Edit stored item audit": "编辑存储项目审计",
    "Edit stored items": "编辑存储的项目",
    "Edit this address": "编辑此地址",
    "Edit web user": "编辑网络用户",
    "Editing": "編輯",
    "Editing appointment": "編輯預約",
    "Editing prospect list": "编辑潜在客户列表",
    "Editing query": "编辑查询",
    "Editing tag": "編輯標籤",
    "Electronic Payment Service": "电子支付服务",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Email subject": "电子邮件主题",
    "Employee": "员工",
    "Employee already left the office": "员工已离开办公室",
    "Employee already working": "员工已在职",
    "Employee end date:": "员工离职日期：",
    "Employee has no responsibilities": "员工没有责任",
    "Employee start date:": "员工开始工作日期：",
    "Employee will leave": "员工将离职",
    "Employees": "雇员",
    "Employment": "就业",
    "English": "英语",
    "Enter text here": "在此处输入文字",
    "Enter up to 50 characters": "最多输入 50 个字符",
    "Error": "错误",
    "Error, count not send": "错误，计数未发送",
    "Event": "事件",
    "Exit Preview": "退出预览",
    "Exit edit": "退出编辑",
    "Exit settings": "退出设置",
    "Exit workshop": "退出工作坊",
    "Expired": "已到期",
    "Export Table": "导出表",
    "Factories": "工厂",
    "Factory": "工厂",
    "Factory operations": "工厂运营",
    "Fail": "失败",
    "Failed": "失败的",
    "Failed to delete the address, try again": "删除地址失败，请重试",
    "Failed to fetch this page.": "无法获取此页面。",
    "Failed to retrieve webhook. Please try again.": "无法检索 webhook。请重试。",
    "Failed to show Profile page.": "无法显示个人资料页面。",
    "Failed to submit the address, try again": "提交地址失败，请重试",
    "Failed to update the address, try again.": "更新地址失败，请重试。",
    "Families": "家庭",
    "File extension is not one of these:": "文件扩展名不是下列之一：",
    "Finish booking": "完成预订",
    "First commit": "第一次提交",
    "Font Size": "字体大小",
    "Footer": "页脚",
    "Forbidden": "禁止",
    "Friday": "星期五",
    "Fulfilment": "履行",
    "Fulfilment Setting": "履行设置",
    "Fulfilment Shop": "配送店",
    "Fulfilment Shop Websites": "配送商店网站",
    "Fulfilment clerk": "履约文员",
    "Fulfilment shop": "订单履行商店",
    "Fulfilment shops": "配送商店",
    "Fulfilment supervisor": "履行主管",
    "Fulfilment warehouse supervisor": "履行仓库主管",
    "Fulfilment warehouse worker": "履行仓库工人",
    "General content": "一般内容",
    "Get started by adding a supplier to this agent.": "通过向该代理添加供应商来开始。",
    "Get started by creating a new SKU. ✨": "通过创建新的 SKU 开始吧。✨",
    "Get started by creating a new agent.": "通过创建新代理来开始。",
    "Get started by creating a new clocking machine.": "通过创建一台新的计时机来开始。",
    "Get started by creating a new clocking.": "通过创建新的时钟来开始。",
    "Get started by creating a new collection. ✨": "从创建新系列开始。✨",
    "Get started by creating a new customer.": "通过创建新客户来开始。",
    "Get started by creating a new department. ✨": "通过创建新部门开始吧。✨",
    "Get started by creating a new employee.": "通过创建新员工来开始。",
    "Get started by creating a new guest.": "通过创建新访客来开始。",
    "Get started by creating a new location. ✨": "通过创建新位置开始。✨",
    "Get started by creating a new mailshots.": "通过创建新的邮件来开始。",
    "Get started by creating a new organisation.": "通过创建新组织来开始。",
    "Get started by creating a new payment account.": "通过创建一个新的支付账户来开始。",
    "Get started by creating a new product.": "通过创建新产品来开始。",
    "Get started by creating a new shop. ✨": "通过创建新商店开始吧。✨",
    "Get started by creating a new stock family.": "通过创建新的股票系列来开始。",
    "Get started by creating a new supplier.": "通过创建新的供应商来开始。",
    "Get started by creating a new warehouse area. ✨": "通过创建新的仓库区域开始吧。✨",
    "Get started by creating a new warehouse.": "通过创建新仓库来开始。",
    "Get started by creating a new working place.": "通过创建新的工作场所来开始。",
    "Get started by creating a shop. ✨": "从创建商店开始。✨",
    "Get started by creating a warehouse area. ✨": "首先创建一个仓库区域。✨",
    "Get started by creating your first artefact. ✨": "从创建你的第一个工艺品开始。✨",
    "Get started by creating your first manufacture task. ✨": "从创建你的第一个制造任务开始。✨",
    "Get started by creating your first raw material. ✨": "从创建你的第一个原材料开始。✨",
    "Get started set up your new production plant.": "开始建立您的新生产工厂。",
    "Go to Group dashboard": "转至群组仪表板",
    "Go to shop": "去商店",
    "Goods": "商品",
    "Goods Manager": "",
    "Goods manager": "商品经理",
    "Gross": "总的",
    "Group": "团体",
    "Group Administrator": "群组管理员",
    "Group Information": "群组信息",
    "Group Premisses": "集团处所",
    "Group Procurement": "",
    "Group admin": "群组管理员",
    "Group sysadmin": "",
    "Guest": "客人",
    "Guests": "客人",
    "HQ": "总部",
    "Halloween": "万圣节",
    "Hanging": "绞刑",
    "Hard Bounced": "硬退回",
    "Hard bounce": "硬退回",
    "Header": "标头",
    "Header's Workshop": "标题工作坊",
    "Hired": "雇用",
    "Historic": "历史性",
    "History": "历史",
    "History uploaded": "历史记录已上传",
    "History, Notes": "历史，笔记",
    "Hokodo": "宝光堂",
    "Home": "家",
    "Human Resources": "",
    "Human resources": "人力资源",
    "Human resources clerk": "人力资源文员",
    "Human resources supervisor": "人力资源主管",
    "ID\/Name": "身份证\/姓名",
    "ID\/contact details": "身份证\/联系方式",
    "ID\/contact details ": "身份证\/联系方式",
    "ID\/domain": "ID\/域名",
    "ID\/name": "身份证\/姓名",
    "IP Address": "IP地址",
    "Id": "ID",
    "In Process": "正在进行中",
    "In construction": "在建设中",
    "In fact, is no even a shop yet 🤷🏽‍♂️": "事实上，甚至还没有一家商店🤷🏽‍♂️",
    "In fact, is no even create a SKUs family yet 🤷🏽‍♂️": "事实上，我们甚至还没有创建 SKU 系列 🤷🏽‍♂️",
    "In fact, is no even create a warehouse yet 🤷🏽‍♂️": "事实上，我们甚至还没有创建仓库🤷🏽‍♂️",
    "In process": "正在进行中",
    "In process SKUs": "在制品 SKU",
    "Inactive": "不活跃",
    "Incident": "事件",
    "Incidents": "事件",
    "Index": "指数",
    "Information": "信息",
    "Information about payment from customer": "关于客户付款的信息",
    "Input your access token": "输入你的访问令牌",
    "Input your api key": "输入你的 api 密钥",
    "Input your api secret": "输入你的 api secret",
    "Input your name": "输入您的姓名",
    "Input your shop name": "输入您的店铺名称",
    "Insurance": "保险",
    "Insurances": "保险",
    "Invalid": "无效的",
    "Invalid QR Code": "二维码无效",
    "Invalid address": "地址无效",
    "Inventory": "存货",
    "Invoice": "发票",
    "Invoice Payment": "发票付款",
    "Invoiced": "已开具发票",
    "Invoices": "发票",
    "Invoices list": "发票清单",
    "Item": "物品",
    "Items": "项目",
    "Items Storage": "物品储存",
    "Job Orders": "工作订单",
    "Job title": "职称",
    "Join our community": "加入我们的社区",
    "KPIs": "关键绩效指标",
    "Label": "标签",
    "Language": "语言",
    "Last edit": "最后编辑",
    "Last edited on": "最后编辑于",
    "Last month": "上个月",
    "Last updated": "上次更新",
    "Last week": "上星期",
    "Launch": "发射",
    "Leaving": "离开",
    "Left": "左边",
    "Legacy": "遗产",
    "Let's get started.": "让我们开始吧。",
    "Letters": "信件",
    "Level": "等级",
    "Link": "关联",
    "Lists": "列表",
    "Live": "居住",
    "Loading": "加载中",
    "Location": "地点",
    "Locations": "地点",
    "Locations allowed for fulfilment": "允许履行订单的地点",
    "Log in": "登录",
    "Logo": "标识",
    "Logout": "登出",
    "Loosing": "失败",
    "Lost": "丢失的",
    "Lost pallets": "托盘丢失",
    "Made with": "采用",
    "Mail": "邮件",
    "Mailshot composed": "撰写邮件",
    "Mailshot created": "已创建邮件群发",
    "Mailshots": "邮寄广告",
    "Main webpage": "主页",
    "Manufacture tasks": "制造任务",
    "Manufacturing": "",
    "Manufacturing admin": "制造管理员",
    "Manufacturing line manager": "生产线经理",
    "Manufacturing operator": "制造操作员",
    "Manufacturing orchestrator": "制造协调器",
    "Manufacturing plants": "生产工厂",
    "Manufacturing product developer": "制造产品开发商",
    "Mark as received": "标记为已收到",
    "Marketing": "营销",
    "Marks all as read": "全部标记为已读",
    "Max file size 10 MB": "最大文件大小 10 MB",
    "Menu": "菜单",
    "Menu's Workshop": "菜单工作坊",
    "Message": "信息",
    "Mobile App": "移动应用程序",
    "Module": "模块",
    "Monday": "周一",
    "Month": "月",
    "Month to date": "本月至今",
    "Monthly": "每月",
    "Move to Location": "移至位置",
    "Move to Pallet:": "移至托盘：",
    "Mtd": "負責",
    "Multiple": "多种的",
    "My Profile": "我的简历",
    "My data": "我的数据",
    "NA": "不适用",
    "Name": "姓名",
    "Name for new banner": "新横幅名称",
    "Need to pay": "需要付费",
    "Net": "网",
    "Never open": "永不打开",
    "New Client": "新客户",
    "New Collection": "新品系列",
    "New Customer": "新客户",
    "New Delivery": "新配送",
    "New Department": "新部门",
    "New Family": "新家庭",
    "New Item": "新品",
    "New Password": "新密码",
    "New Service": "新服务",
    "New Sub Department": "新分支部门",
    "New Tab": "新标签页",
    "New Value": "新价值",
    "New Values": "新价值观",
    "New Year": "新年",
    "New list": "新列表",
    "New mailshot": "新邮件",
    "New rental agreement": "新的租赁协议",
    "New user created": "新用户已创建",
    "No Mailshots": "没有邮件",
    "No Prospects": "没有前景",
    "No Rental Agreement": "无租赁协议",
    "No Result": "没有结果",
    "No SKUs found": "未找到 SKU",
    "No address history found": "未找到地址历史记录",
    "No agreed prices found": "未找到同意的价格",
    "No appointments": "沒有預約",
    "No artefacts found": "未发现任何文物",
    "No assets found": "未找到任何资产",
    "No banners found": "未找到横幅",
    "No block in this category": "此类别下没有区块",
    "No charges found": "未找到任何费用",
    "No clients found": "未找到任何客户",
    "No collections found": "未找到任何合集",
    "No contacted": "未联系",
    "No customers found": "未找到任何客户",
    "No data to shown.": "没有可显示的数据。",
    "No deliveries found for this shop": "未找到该商店的送货信息",
    "No departments found": "未找到任何部门",
    "No families found": "未找到任何家庭",
    "No fulfilment stores found": "未找到配送商店",
    "No insurances found": "未找到任何保险",
    "No items": "没有项目",
    "No items stored in any pallets": "任何托盘中均无物品",
    "No items stored in this customer": "此客户未存储任何商品",
    "No limit": "无限制",
    "No locations found": "未找到任何地点",
    "No manufacture tasks found": "未找到制造任务",
    "No name": "无名字",
    "No note added": "沒有添加註釋",
    "No note from customer.": "没有顾客的说明。",
    "No note.": "无註釋。",
    "No notes": "无注释",
    "No orders found": "未找到订单",
    "No pallet deliveries found for this warehouse": "未找到该仓库的托盘发货",
    "No pallet in this delivery": "此批次无托盘",
    "No pallet returns found for this customer": "未找到该客户的托盘退货",
    "No pallet returns found for this shop": "未找到该商店的托盘退货",
    "No pallet returns found for this warehouse": "未找到该仓库的托盘退货",
    "No pallets exist": "不存在托盘",
    "No pallets found": "未找到托盘",
    "No physical goods found": "未找到实物商品",
    "No physical goods selected": "未选择实物商品",
    "No portfolios found": "未找到投资组合",
    "No previous uploads": "之前没有上传",
    "No products found": "未找到任何产品",
    "No raw materials found": "未找到原材料",
    "No records found": "未找到任何记录",
    "No rentals found": "未找到出租房源",
    "No responsibilities found": "未找到任何责任",
    "No result found": "未找到结果",
    "No services found": "未找到任何服务",
    "No shops found": "未找到任何商店",
    "No stored items found": "未找到存储的项目",
    "No sub department found": "未找到子部门",
    "No warehouse areas found": "未找到仓库区域",
    "No webpages found": "未找到网页",
    "No websites found": "未找到任何网站",
    "Nor any website exist 🤭": "也没有任何网站存在🤭",
    "Not Picked": "未选中",
    "Not Received": "未收到",
    "Not interested": "不感兴趣",
    "Not received": "未收到",
    "Not set": "没有设置",
    "Note from warehouse": "仓库通知单",
    "Notes": "笔记",
    "Nothing to show": "沒有顯示",
    "Nothing to show here": "这里没有显示任何内容",
    "Number of pallets in warehouse": "仓库托盘数量",
    "Offers": "优惠",
    "Office": "办公室",
    "Office Clerk": "",
    "Old Value": "旧值",
    "Old Values": "旧值",
    "On going": "正在进行",
    "Only submitted orders can be send to warehouse": "只有提交的订单才能发送到仓库",
    "Open": "打开",
    "Open user menu": "打开用户菜单",
    "Opened": "已打开",
    "Operations": "运营",
    "Option": "选项",
    "Order already in warehouse": "订单已入库",
    "Order dont have any transactions to be send to warehouse": "订单没有任何交易需要发送到仓库",
    "Order has been cancelled": "订单已取消",
    "Order is already been picked": "订单已被挑选",
    "Order is already dispatched": "订单已发货",
    "Order is already finalised": "订单已完成",
    "Order is already submitted": "订单已提交",
    "Order service management": "订单服务管理",
    "Orders": "命令",
    "Orders backlog": "订单积压",
    "Org admin": "",
    "Organisation Administrator": "",
    "Organisation Information": "组织信息",
    "Organisation admin": "组织管理员",
    "Organisation settings": "组织设置",
    "Organisations": "组织",
    "Organisations manager": "组织经理",
    "Other": "其他",
    "Other incident": "其他事件",
    "Outbox": "发件箱",
    "Outboxes": "发件箱",
    "Oversize": "超大尺寸",
    "Oversizes": "超大尺寸",
    "Overview": "概述",
    "Owner": "所有者",
    "PNG, JPG, GIF up to 10MB": "PNG、JPG、GIF 最大 10MB",
    "PPC clerk": "PPC 办事员",
    "PPC supervisor": "PPC主管",
    "Packer": "",
    "Page Not Found": "找不到网页",
    "Page closed": "页面已关闭",
    "Page is under construction": "页面正在建设中",
    "Page is under maintenance": "页面正在维护中",
    "Page not found": "未找到页面",
    "Pallet": "托盘",
    "Pallet Delivery": "托盘运送",
    "Pallet Limit": "托盘限制",
    "Pallet Return": "托盘返回",
    "Pallet Storage": "托盘存储",
    "Pallet Stored Items": "托盘存储物品",
    "Pallet almost reached the limit: :palletLimitLeft left": "托盘几乎已到达极限：:palletLimitLeft 左",
    "Pallet almost reached the limit: :palletLimitLeft left.": "托盘几乎已到达极限：:palletLimitLeft 剩余。",
    "Pallet deliveries": "托盘交付",
    "Pallet delivery": "托盘运送",
    "Pallet delivery :reference booked in": "托盘交付：参考预订",
    "Pallet delivery :reference booking in": "托盘交付：参考预订",
    "Pallet delivery :reference confirmed": "托盘交付：参考已确认",
    "Pallet delivery :reference created": "托盘交付：参考创建",
    "Pallet delivery :reference not received": "托盘交付：未收到参考",
    "Pallet delivery :reference received": "托盘交付：参考已收到",
    "Pallet delivery :reference submitted": "托盘交付：参考已提交",
    "Pallet delivery has been booked in": "托盘发货已预订",
    "Pallet delivery has been booking in": "托盘运输已预订",
    "Pallet delivery has been confirmed": "托盘发货已确认",
    "Pallet delivery has been created": "托盘发货已创建",
    "Pallet delivery has been received": "托盘发货已收到",
    "Pallet delivery has been submitted": "托盘发货已提交",
    "Pallet delivery has not been received": "尚未收到托盘发货",
    "Pallet has reached over the limit: :palletLimitLeft": "托盘已超出限制：:palletLimitLeft",
    "Pallet has reached the limit, no space left.": "托盘已达到极限，没有剩余空间。",
    "Pallet reference (customer's), notes": "托盘参考（客户）、备注",
    "Pallet return :reference cancelled": "托盘返回：参考已取消",
    "Pallet return :reference confirmed": "托盘返回：参考已确认",
    "Pallet return :reference consolidated": "托盘返回：参考合并",
    "Pallet return :reference created": "托盘返回：参考已创建",
    "Pallet return :reference dispatched": "托盘返回：参考发货",
    "Pallet return :reference picked": "托盘返回：参考拾取",
    "Pallet return :reference picking": "托盘返回：参考拣选",
    "Pallet return :reference submitted": "托盘返回：参考已提交",
    "Pallet return has been cancelled": "托盘返回已取消",
    "Pallet return has been confirmed": "托盘返回已确认",
    "Pallet return has been consolidated": "托盘返回已合并",
    "Pallet return has been created": "已创建托盘返回",
    "Pallet return has been dispatched": "托盘返回已发送",
    "Pallet return has been picked": "托盘返回已被取走",
    "Pallet return has been submitted": "托盘退货已提交",
    "Pallet return is picking": "托盘返回正在挑选",
    "Pallet returns": "托盘返回",
    "Pallets": "托盘",
    "Pallets Storage": "托盘存储",
    "Pallets in warehouse": "仓库中的托盘",
    "Partner don't have any product": "合作伙伴尚无任何产品",
    "Password": "密码",
    "Password doesn't match": "密码不匹配",
    "Pastpay": "支付宝",
    "Payment Accounts": "支付账户",
    "Payment Provider": "付款提供商",
    "Payment Service Providers": "支付服务提供商",
    "Payment accounts": "付款账户",
    "Payment amount": "付款金额",
    "Payments": "付款",
    "Paypal": "贝宝",
    "Pending": "待办的",
    "Pending orders": "挂单",
    "Pending tasks": "待处理任务",
    "Period": "时期",
    "Permissions": "权限",
    "Personal information": "个人信息",
    "Phone": "电话",
    "Physical Goods": "实物商品",
    "Physical good": "身体健康",
    "Physical goods": "实物商品",
    "Picked": "已拾取",
    "Picker": "",
    "Picking": "采摘",
    "Pin": "别针",
    "Portfolios": "投资组合",
    "Premium": "优质的",
    "Preview": "预览",
    "Previous bill": "以前的法案",
    "Price": "价格",
    "Privacy, T&C, cookies etc": "隐私、条款与条件、cookies 等",
    "Private": "私人的",
    "Procurement": "采购",
    "Procurement clerk": "采购文员",
    "Procurement supervisor": "采购主管",
    "Product": "产品",
    "Production": "生产",
    "Production workers": "生产工人",
    "Productions": "制作",
    "Products": "产品",
    "Products list": "产品列表",
    "Profile": "轮廓",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Properties": "特性",
    "Prospect list": "潜在客户名单",
    "Prospect mailshot": "潜在客户邮件营销",
    "Prospects": "前景",
    "Providers": "提供者",
    "Public": "民众",
    "Publish": "发布",
    "Purchase order can only be submitted if it is in creating or confirmed state": "采购订单仅可在创建或确认状态下提交",
    "Purchase orders": "采购订单",
    "Qtd": "季度累计",
    "Quantity": "数量",
    "Quarter": "四分之一",
    "Quarter to date": "本季度至今",
    "Query": "询问",
    "Query has not been published yet": "查询尚未发布",
    "Raw Material": "原料",
    "Raw Materials": "原料",
    "Raw materials": "原料",
    "Ready": "准备好",
    "Ready to send": "准备发送",
    "Received": "已收到",
    "Receiving": "接收",
    "Recently edited banner": "最近编辑的横幅",
    "Recently selected": "最近选择",
    "Recurring Bill": "定期帐单",
    "Recurring Bills": "定期账单",
    "Recurring bills": "定期账单",
    "Reference": "参考",
    "Refund": "退款",
    "Refunds": "退款",
    "Register": "登记",
    "Registered": "挂号的",
    "Registration Type": "注册类型",
    "Registrations": "注册",
    "Registrations Approval": "注册批准",
    "Reject, email has a virus": "拒绝，电子邮件有病毒",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Remember me": "记住账号",
    "Removed": "删除",
    "Rental": "租赁",
    "Rental Agreement": "租赁协议",
    "Rentals": "租赁",
    "Repeat New Password": "重复新密码",
    "Repeat password": "重复密码",
    "Reports": "报告",
    "Responsibilities": "职责",
    "Restore": "恢复",
    "Return": "返回",
    "Return (Stored items)": "退货（已存物品）",
    "Return (whole pallet)": "退货（整托盘）",
    "Return's note": "回执单",
    "Returned": "已返回",
    "Returned Pallets": "退回托盘",
    "Returned pallets": "退回托盘",
    "Returning": "返回",
    "Returns": "返回",
    "Ribbon color": "丝带颜色",
    "Road": "路",
    "SAAS clerk": "SAAS 文员",
    "SAAS supervisor": "SAAS主管",
    "SEO (Google Search)": "SEO（谷歌搜索）",
    "SEO clerk": "SEO文员",
    "SEO supervisor": "SEO主管",
    "SKOs ordered": "已订购 SKO",
    "SKU": "库存单位",
    "SKU family": "SKU 系列",
    "SKUs": "库存单位",
    "SKUs Families": "SKU 系列",
    "SKUs families": "SKU 系列",
    "SKUs family": "SKU 系列",
    "Sales": "销售量",
    "Saturday": "周六",
    "Save": "节省",
    "Save Image": "保存图片",
    "Saved Templates": "已保存的模板",
    "Scheduled": "已安排",
    "Search": "搜索",
    "Search on table": "在表格中搜索",
    "Search on table...": "在表格中搜索...",
    "Search...": "搜索...",
    "Select Agent": "选择代理",
    "Select Theme": "选择主题",
    "Select a country": "选择一个国家",
    "Select a currency": "选择货币",
    "Select a employee": "选择一名员工",
    "Select a language": "选择语言",
    "Select a timezone": "选择时区",
    "Select a type": "选择类型",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Select as default delivery address": "选择为默认送货地址",
    "Select banners": "选择横幅",
    "Select fulfilments": "选择订单",
    "Select one option": "选择一个选项",
    "Select organisation": "选择组织",
    "Select pallet": "选择托盘",
    "Select payment method": "选择付款方式",
    "Select warehouses": "选择仓库",
    "Select your country": "选择您的国家",
    "Select your currency": "选择您的货币",
    "Select your language": "选择你的语言",
    "Selected": "选定",
    "Selected as default delivery address": "选择默认送货地址",
    "Sending": "正在发送",
    "Sent": "发送",
    "Server Error": "服务器错误",
    "Service": "服务",
    "Service Unavailable": "暂停服务",
    "Services": "服务",
    "Services showcase": "服务展示",
    "Set as not picked": "设为未选取",
    "Set estimated date": "设置预计日期",
    "Set pallet as damaged": "将托盘设为已损坏",
    "Set production": "设定生产",
    "Set up shop's website": "设置商店网站",
    "Setting": "环境",
    "Settings": "设置",
    "Share": "分享",
    "Shipping": "船运",
    "Shipping fee to your address using DHL service.": "使用 DHL 服务将运费运送到您的地址。",
    "Shop": "店铺",
    "Shop Administrator": "",
    "Shop Websites": "商店网站",
    "Shop admin": "商店管理员",
    "Shop is closed": "商店已关闭",
    "Shop is open": "商店已开业",
    "Shopkeeper clerk": "店主 店员",
    "Shopkeeper supervisor": "店主主管",
    "Shopkeeping": "",
    "Shops": "商店",
    "Shops Fine tuning": "商店微调",
    "Show all": "显示全部",
    "Show all notification": "显示所有通知",
    "Shutdown": "关闭",
    "Shutdown banner": "关机横幅",
    "Sign in": "登入",
    "Slides": "幻灯片",
    "Snapshots": "快照",
    "Social clerk": "社工",
    "Social supervisor": "社会监督员",
    "Sofort": "索福特",
    "Soft bounce": "软退回",
    "Something went wrong.": "出了点问题。",
    "Something wrong": "有事吗",
    "Sorry, is impossible to process this page.": "抱歉，无法处理此页面。",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "抱歉，无法找到您要查找的页面。",
    "Sorry, we are doing some maintenance. Please check back soon.": "抱歉，我们正在进行维护。请稍后再回来查看。",
    "Sorry, we could not find the page you’re looking for.": "抱歉，我们找不到您要查找的页面。",
    "Sorry, you are forbidden from accessing this page.": "抱歉，您被禁止访问此页面。",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Start booking": "开始预订",
    "Start send": "开始发送",
    "State": "状态",
    "Static NFC": "静态 NFC",
    "Status": "地位",
    "Stock Controller": "",
    "Stock Keeper": "",
    "Stock categories": "库存类别",
    "Stock controller": "库存控制器",
    "Stock deliveries": "库存交付",
    "Stocks": "股票",
    "Stopped": "已停止",
    "Storage": "贮存",
    "Stored Item": "已存储项目",
    "Stored Item Audits": "存储物品审计",
    "Stored Items": "寄存物品",
    "Stored item": "已存储项目",
    "Stored items": "存储的物品",
    "Storing": "储存",
    "Streamline your": "简化您的",
    "Sub Department": "分部门",
    "Sub departments": "子部门",
    "Submit Delivery": "提交发货",
    "Submitted": "已提交",
    "Subscription": "订阅",
    "Subscriptions": "订阅",
    "Success": "成功",
    "Successfully create new address.": "成功创建新地址。",
    "Successfully update the address.": "成功更新地址。",
    "Sunday": "星期日",
    "Supervisor": "",
    "Supplier": "供应商",
    "Supplier Photo": "供应商图片",
    "Supplier Product": "供应商产品",
    "Supplier don't have any product": "供应商没有任何产品",
    "Supplier products": "供应商产品",
    "Supplier products marketplaces": "供应商产品市场",
    "Suppliers": "供应商",
    "Supply Chain": "供应链",
    "Supply Chain Manager": "",
    "Supply chain": "供应链",
    "Suspended": "暂停",
    "Switch off": "关掉",
    "System Administrator": "系统管理员",
    "System admin": "系统管理员",
    "System administration": "系统管理",
    "System user": "系统用户",
    "Tag": "标签",
    "Tags": "标签",
    "Tariff codes \/ Origin": "关税代码\/产地",
    "Tax": "税",
    "Tax is based on 10% of total order.": "税额按订单总额的 10% 计算。",
    "Templates": "模板",
    "Test": "测试",
    "Text": "文本",
    "Text color": "文本颜色",
    "The Administrator ask you to reset password": "管理员要求您重置密码",
    "The email is not submitted for verification.": "该电子邮件未提交验证。",
    "The email is validated 🎉.": "电子邮件已验证🎉。",
    "The last contact quantity is required": "最后联系方式 必填",
    "The last contact state is required": "需要最后联系状态",
    "The last contact unit is required": "最后一个联系单位是必填项",
    "The phone :attribute is invalid": "电话：属性无效",
    "The pin :attribute is invalid, try again": "pin:属性无效，请重试",
    "The pin must contain 2 letters, 2 numbers, and 2 emojis from the set.": "密码必须包含 2 个字母、2 个数字和 2 个表情符号。",
    "The quantity is required": "数量必填",
    "The quantity must be an integer": "数量必须是整数",
    "The quantity must be at least 1": "数量必须至少为 1",
    "The query is required": "查询为必填项",
    "The recommended image size is 1800 x 450": "建议图片尺寸为 1800 x 450",
    "The recommended image size is 500 x 500": "建议图片尺寸为 500 x 500",
    "The stored item is required": "存储的项目是必需的",
    "The tag state is required": "标签状态为必填项",
    "There is no locations assigned to fulfilment in this warehouse.": "该仓库中没有指定用于履行订单的位置。",
    "There is no stored items this fulfilment shop": "此履行商店没有存储商品",
    "There is not pallets in this fulfilment shop": "此订单履行店内没有托盘",
    "There isn't any fulfilment pallet in this warehouse": "此仓库中没有任何配送托盘",
    "There was an error sending the verification email.": "发送验证电子邮件时出错。",
    "This QR Code valid for": "此二维码有效期",
    "This action will delete this Asset and all it's dependent": "此操作将删除此资产及其所有依赖项",
    "This action will delete this Clocking": "此操作将删除此“计时”",
    "This action will delete this Customer and its dependent": "此操作将删除此客户及其依赖项",
    "This action will delete this Department and all it's dependent": "此操作将删除此部门及其所有依赖项",
    "This action will delete this Employee": "此操作将删除此员工",
    "This action will delete this Family and all it's dependent": "此操作将删除此家庭及其所有依赖项",
    "This action will delete this Guest": "此操作将删除此访客",
    "This action will delete this Job Position": "此操作将删除此职位",
    "This action will delete this Locations": "此操作将删除此位置",
    "This action will delete this PaymentServiceProvider and its PaymentServiceProvider Areas and Locations": "此操作将删除此 PaymentServiceProvider 及其 PaymentServiceProvider 区域和位置",
    "This action will delete this SKU and its dependant": "此操作将删除此 SKU 及其依赖项",
    "This action will delete this Shop and its all Departments, Families  and Products": "此操作将删除此商店及其所有部门、系列和产品",
    "This action will delete this Stock Family and its Stock": "此操作将删除此库存系列及其库存",
    "This action will delete this Warehouse Area and all it's Locations": "此操作将删除此仓库区域及其所有位置",
    "This action will delete this Warehouse and its Warehouse Areas and Locations": "此操作将删除此仓库及其仓库区域和位置",
    "This action will delete this Website and its dependent": "此操作将删除此网站及其依赖项",
    "This action will delete this banner": "此操作将删除此横幅",
    "This action will delete this working place and all it's clocking machines & clockings": "此操作将删除此工作场所及其所有打卡机器和打卡",
    "This action will remove this model and all dependants": "此操作将删除此模型以及所有受抚养人",
    "This address is already selected": "此地址已被选择",
    "This customer don't have any pallets": "该客户没有任何托盘",
    "This customer don't have any recurring bill yet": "该客户还没有任何定期账单",
    "This customer has not received any pallet returns yet": "该客户尚未收到任何托盘退货",
    "This domain was not been configured yet.": "该域尚未配置。",
    "This employee is not an user": "该员工不是用户",
    "This information will be synchronised in all your workspaces.": "此信息将在您的所有工作区中同步。",
    "This is a dummy data for About": "这是关于 About 的虚拟数据",
    "This location don't have any pallets": "此位置没有任何托盘",
    "This note is not editable": "此注释不可编辑",
    "This warehouse has not received any pallet deliveries yet": "此仓库尚未收到任何托盘发货",
    "This warehouse has not received any pallet returns yet": "此仓库尚未收到任何托盘退回",
    "Thursday": "周四",
    "Timesheets": "时间表",
    "Title": "标题",
    "Today": "今天",
    "Top right": "右上",
    "Total": "全部的",
    "Total Clients": "客户总数",
    "Total Quantity :": "总数量：",
    "Total number pallet deliveries": "托盘交付总数",
    "Tracking": "追踪",
    "Tuesday": "周二",
    "Turn Dark Mode": "开启深色模式",
    "Type": "类型",
    "URL": "网址",
    "Unaccomplished": "未完成",
    "Unknown": "未知",
    "Unlocated Stored Items": "未定位的存储项目",
    "Unprocessable request": "无法处理的请求",
    "Unpublished": "未发表",
    "Unselect this pallet": "取消选择此托盘",
    "Unselected": "未选定",
    "Unsubscribe": "取消订阅",
    "Unsubscribed": "取消订阅",
    "Update": "更新",
    "Update & Change Open Bills": "更新和更改未结账单",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Upload departments": "上传部门",
    "Upload file": "上传文件",
    "Upload image ${screenView}": "上传图片${screenView}",
    "Upload pallets via spreadsheet": "通过电子表格上传托盘",
    "Use Template": "使用模板",
    "User": "用户",
    "User Agent": "用户代理",
    "User Agent ": "用户代理",
    "User credentials": "用户凭据",
    "User interest": "用户兴趣",
    "User is not active.": "用户不活跃。",
    "Username": "用户名",
    "Username must be lowercase.": "用户名必须是小写。",
    "Users": "用户",
    "Verification mail expired, please try to verify again.": "验证邮件已过期，请重新尝试验证。",
    "Verification process failed, please try again later": "验证失败，请稍后重试",
    "View notifications": "查看通知",
    "View profile": "查看资料",
    "Visit Logs": "访问日志",
    "Visit logs": "访问日志",
    "Warehouse": "仓库",
    "Warehouse Area": "仓储面积",
    "Warehouse Areas": "仓库区",
    "Warehouse Clerk": "",
    "Warehouse admin": "仓库管理员",
    "Warehouse areas": "仓库区域",
    "Warehouses": "仓库",
    "We did not find any deliveries for this customer": "我们未找到该客户的任何送货信息",
    "We\\'ve sent you verification to your email, please check your email.": "我们已向您的电子邮箱发送验证信息，请检查。",
    "Web Registration": "网上注册",
    "Web user": "网络用户",
    "Web user details": "Web 用户详细信息",
    "Web users": "网络用户",
    "Webmaster clerk": "网站管理员",
    "Webmaster supervisor": "网站管理员主管",
    "Webpage": "网页",
    "Webpage settings": "网页设置",
    "Webpage's preview": "网页预览",
    "Webpage's settings": "网页设置",
    "Webpage's workshop": "网页的研讨会",
    "Webpages": "网页",
    "Website": "网站",
    "Website Header's Workshop": "网站标题研讨会",
    "Website Menu's Workshop": "网站菜单研讨会",
    "Website dashboard": "网站仪表板",
    "Website's preview": "网站预览",
    "Website's settings": "网站的设置",
    "Website's workshop": "网站研讨会",
    "Websites": "网站",
    "Websites footer": "网站页脚",
    "Websites header": "网站标题",
    "Wednesday": "周三",
    "Week": "星期",
    "Week to date": "本周至今",
    "Weekly": "每周",
    "Welcome to aiku": "欢迎来到爱库",
    "Whole pallets": "整托盘",
    "Whoops, something went wrong on our servers.": "糟糕，我们的服务器出了点问题。",
    "Will start in future date": "将于未来日期开始",
    "Words": "字",
    "Worker": "",
    "Worker number": "工号",
    "Working": "在职的",
    "Working place": "工作地点",
    "Working places": "工作地点",
    "Workplace": "工作场所",
    "Workplaces": "职场",
    "Workshop": "车间",
    "World Pay": "世界支付",
    "Worldpay": "Worldpay",
    "Wrong password.": "密码错误。",
    "Wrong username.": "用户名错误。",
    "Wtd": "韋斯特",
    "Xendit": "森迪特",
    "Year": "年",
    "Year to date": "今年迄今为止",
    "Yesterday": "昨天",
    "You Dont Have Rental Agreement": "您没有租赁协议",
    "You can add your client 🤷🏽‍♂️": "您可以添加您的客户🤷🏽‍♂️",
    "You can add your customer 🤷🏽‍♂️": "您可以添加您的客户🤷🏽‍♂️",
    "You can add your portfolio 🤷🏽‍♂️": "您可以添加您的作品集🤷🏽‍♂️",
    "You can just update the discounts for future bills or apply it to current ones": "您可以更新未来账单的折扣或将其应用于当前账单",
    "You do not have slides to show": "您没有可展示的幻灯片",
    "You don't have any customer yet": "您还没有任何客户",
    "You don't have any recurring bill yet": "您还没有任何定期帐单",
    "You don't have any stored pallets": "您没有存储任何托盘",
    "You dont have any charges yet ✨": "您还没有任何费用✨",
    "You dont have any insurances yet ✨": "您还没有任何保险✨",
    "You dont have any tags": "您还没有任何标签",
    "You have no banner yet.": "您尚未拥有横幅。",
    "You have no new notifications": "您没有新通知",
    "You have not uploaded any templates": "您尚未上传任何模板",
    "You have to set all unlocated items": "您必须设置所有未定位的项目",
    "You need to make a rental agreement first to continue this": "您需要先签订租赁协议才能继续",
    "Ytd": "年初至今",
    "about": "关于",
    "access key": "访问密钥",
    "access token": "访问令牌",
    "account": "帐户",
    "account number": "帐号",
    "accounting": "会计",
    "accounts": "帐户",
    "action": "行动",
    "actions": "行动",
    "active": "积极的",
    "active users": "活跃用户",
    "add Stored Item": "添加存储项目",
    "add pallet": "添加托盘",
    "add physical good": "添加实物商品",
    "add service": "添加服务",
    "address": "地址",
    "adoption": "采用",
    "agent": "代理人",
    "agent name": "代理名称",
    "agent's marketplace": "代理市场",
    "agents": "代理商",
    "agents list": "代理商名单",
    "agreed price": "约定价格",
    "agreed prices": "商定价格",
    "alias": "别名",
    "all employees": "所有员工",
    "all products": "所有产品",
    "all shops": "所有店铺",
    "all users": "所有用户",
    "allow on demand": "按需允许",
    "amount": "数量",
    "analytics": "分析",
    "and": "和",
    "announcements\/feedback\/wishlists": "公告\/反馈\/愿望清单",
    "api key": "API 密钥",
    "api secret": "API 秘密",
    "appearance": "外貌",
    "appointment": "预约",
    "appointment name": "预约名称",
    "appointments": "任命",
    "archived": "已归档",
    "area": "区域",
    "area type": "区域类型",
    "areas": "区域",
    "artefact": "人工制品",
    "artefacts": "文物",
    "artefacts raw materials": "工艺品原材料",
    "article": "文章",
    "artisans": "工匠",
    "asset": "资产",
    "assets": "资产",
    "assets dashboard": "资产仪表板",
    "assets list": "资产清单",
    "attachments": "附件",
    "auth.failed": "授权失败",
    "auth.password": "授权密码",
    "auth.throttle": "授权.throttle",
    "authorisation": "授权",
    "avatar": "化身",
    "back": "后退",
    "back to profile": "返回个人资料",
    "balance": "平衡",
    "bank account id": "银行账户号码",
    "bank account name": "银行帐户名称",
    "bank name": "银行名称",
    "bank swift code": "银行 swift 代码",
    "banner": "横幅",
    "banners": "横幅",
    "base": "根据",
    "base price": "基价",
    "billing": "计费",
    "billing address": "帐单地址",
    "billing cycle": "结算周期",
    "blog": "博客",
    "bottom left": "左下角",
    "bounces": "跳出",
    "box": "盒子",
    "branding": "品牌推广",
    "breaks": "休息",
    "calendar": "日历",
    "campaigns": "活动",
    "cancel": "取消",
    "cancel return": "取消退货",
    "canceled": "取消",
    "cancelled": "取消",
    "capacity": "容量",
    "catalogue": "目录",
    "catalogue all stores": "目录所有商店",
    "categories": "类别",
    "changelog": "变更日志",
    "channel id": "频道 ID",
    "charges": "费用",
    "checkout": "查看",
    "child webpage": "子网页",
    "child webpages": "子网页",
    "choose your theme": "选择你的主题",
    "clear": "清除",
    "clicked": "点击",
    "clicks": "点击次数",
    "client": "客户",
    "client ID": "客户端 ID",
    "client id": "客户端 ID",
    "client secret": "客户机密",
    "clients": "客户",
    "clocked in": "打卡",
    "clocked out": "下班",
    "clocking": "计时",
    "clocking machine": "计时机",
    "clocking machines": "计时机",
    "clocking-machines": "计时机",
    "clockings": "时钟",
    "closed": "关闭",
    "code": "代码",
    "code ": "代码",
    "collection": "收藏",
    "collections": "收藏",
    "coming soon": "即将推出",
    "comment": "评论",
    "company": "公司",
    "company name": "公司名称",
    "company_name": "公司名称",
    "confirm": "确认",
    "contact": "接触",
    "contact information": "联系信息",
    "contact name": "联系人姓名",
    "contact\/details": "联系方式",
    "contact_name": "联系人姓名",
    "contacted": "联系",
    "content": "内容",
    "cooling period between orders (days)": "订单之间的冷却期（天）",
    "cost": "成本",
    "cost\/pricing": "成本\/定价",
    "country": "国家",
    "country of origin": "原产地",
    "crafts": "工艺",
    "create": "创造",
    "create marketplace agent": "创建市场代理",
    "create supplier delivery": "创建供应商交货",
    "create supplier purchase order": "创建供应商采购订单",
    "create warehouse": "创建仓库",
    "created": "创建",
    "created at": "创建于",
    "creating agent": "创建代理",
    "creating agent's supplier": "创建代理的供应商",
    "creating banner": "创建横幅",
    "creating customer": "创建客户",
    "creating department": "创建部门",
    "creating employee": "创建员工",
    "creating fulfilment shop": "创建履行商店",
    "creating location": "创建位置",
    "creating order": "创建订单",
    "creating payment": "创建付款",
    "creating payment account": "创建支付账户",
    "creating product": "创造产品",
    "creating purchase order": "创建采购订单",
    "creating query": "创建查询",
    "creating shop": "创建商店",
    "creating stock family": "创建股票家族",
    "creating supplier": "创建供应商",
    "creating supplier deliveries": "创建供应商交货",
    "creating supplier purchase order": "创建供应商采购订单",
    "creating user": "创建用户",
    "creating warehouse": "创建仓库",
    "creating warehouse areas": "创建仓库区域",
    "creating website": "创建网站",
    "creating workplace": "创造工作场所",
    "credentials": "证书",
    "credit blockchains": "信用区块链",
    "credit transactions": "信用交易",
    "currency": "货币",
    "current": "当前的",
    "current families": "现有家庭",
    "current products": "现有产品",
    "customer": "顾客",
    "customer client": "客户客户",
    "customer clients": "客户客户",
    "customer name": "客户名称",
    "customer number": "顾客号码",
    "customer reference": "客户参考",
    "customer relationship manager": "客户关系经理",
    "customer_reference": "客户参考",
    "customers": "顾客",
    "cut off day": "截止日",
    "damaged": "损坏的",
    "dashboard": "仪表板",
    "data": "数据",
    "database": "数据库",
    "date": "日期",
    "date of birth": "出生日期",
    "date published": "发布日期",
    "day": "天",
    "delete": "删除",
    "delete banner": "删除横幅",
    "delete clocking": "删除打卡",
    "delete customer": "删除客户",
    "delete department": "删除部门",
    "delete employee": "删除员工",
    "delete family": "删除家庭",
    "delete guest": "删除客人",
    "delete job position": "删除职位",
    "delete location": "删除位置",
    "delete payment service provider": "删除支付服务提供商",
    "delete product": "删除产品",
    "delete s": "删除",
    "delete sku": "删除库存单位",
    "delete stock family": "删除库存系列",
    "delete warehouse": "删除仓库",
    "delete warehouse area": "删除仓库区域",
    "delete working place": "删除工作地点",
    "delete workplace": "删除工作场所",
    "deleting": "删除",
    "delivered": "发表",
    "deliveries": "交货",
    "delivery": "送货",
    "delivery name": "交货名称",
    "delivery note": "送货单",
    "delivery notes": "送货单",
    "delivery notes list": "送货单清单",
    "delivery time (days)": "交货时间（天）",
    "delivery type": "交货类型",
    "delivery-notes": "送货单",
    "delivery_note": "送货单",
    "department": "部门",
    "department class": "部门类别",
    "departments": "部门",
    "description": "描述",
    "detail": "细节",
    "digital agency": "数字代理机构",
    "dimensions shown in website": "网站上显示的尺寸",
    "discontinued": "已停产",
    "discontinued parts": "停产零件",
    "discontinuing": "停止",
    "discount": "折扣",
    "discounts": "折扣",
    "dispatch": "派遣",
    "dispatched emails": "派发的电子邮件",
    "dispatched emails ": "派发的电子邮件",
    "dispatched_emails": "已发送邮件",
    "dispatching": "调度",
    "domain": "领域",
    "dropshipping": "代发货",
    "dummy": "假的",
    "duty rate": "税率",
    "edit": "编辑",
    "edit agent": "編輯代理",
    "edit appointment": "编辑预约",
    "edit clocking machine": "编辑打卡机",
    "edit collection": "編輯集",
    "edit department": "編輯部",
    "edit manufacture task": "编辑制造任务",
    "edit marketplace agent": "编辑市场代理",
    "edit marketplace supplier": "编辑市场供应商",
    "edit pallet": "编辑托盘",
    "edit payment account": "编辑付款帐户",
    "edit payment service provider": "编辑支付服务提供商",
    "edit production": "编辑制作",
    "edit profile": "编辑个人资料",
    "edit prospect list": "编辑潜在客户列表",
    "edit raw material": "编辑原材料",
    "edit recurring bill": "编辑定期帐单",
    "edit rental agreement": "编辑租赁协议",
    "edit shop": "编辑店",
    "edit sku": "编辑库存单位",
    "edit stock family": "编辑股票系列",
    "edit stored item": "编辑存储的项目",
    "edit supplier": "编辑供应商",
    "edit warehouse": "编辑仓库",
    "edited": "編輯",
    "editing": "编辑",
    "editing raw material": "编辑原材料",
    "editing working place": "编辑工作地点",
    "email": "电子邮件",
    "employee": "员工",
    "employees": "雇员",
    "employment start at": "就业开始于",
    "end date": "结束日期",
    "engagement": "订婚",
    "estimated delivery date": "预计交货日期",
    "event": "事件",
    "event address": "活动地址",
    "ex-worker": "前工人",
    "example@mail.com": "例如@mail.com",
    "exit": "出口",
    "exit edit": "退出编辑",
    "extra charge": "额外收费",
    "factories": "工厂",
    "fail": "失败",
    "families": "家庭",
    "family": "家庭",
    "family class": "家庭班",
    "fax": "传真",
    "filters": "过滤器",
    "finish": "结束",
    "flag": "旗帜",
    "footer": "页脚",
    "fulfilment": "履行",
    "fulfilment central command": "履行中央指挥部",
    "fulfilment setting": "履行设置",
    "fulfilment shops": "履行商店",
    "goods": "商品",
    "goods strategy": "商品策略",
    "google drive": "谷歌驱动器",
    "google drive folder key": "谷歌驱动器文件夹密钥",
    "google redirect URI": "google 重定向 URI",
    "group": "团体",
    "group admin": "",
    "group currency amount": "集团货币金额",
    "groups": "群组",
    "guest": "客人",
    "guests": "客人",
    "hand bounce": "手弹跳",
    "hazard identification number": "危险识别号",
    "header": "标头",
    "health & safety": "健康和安全",
    "hired": "雇用",
    "historic": "历史性",
    "history": "历史",
    "history ": "历史",
    "history , notes": "历史，笔记",
    "history, notes": "历史、笔记",
    "hts us": "我们",
    "human resources": "人力资源",
    "id": "ID",
    "image": "图像",
    "images": "图片",
    "in process": "正在进行中",
    "in total": "总计",
    "in warehouse": "在仓库",
    "include general t&c": "包括一般条款和条件",
    "incoterm": "国际贸易术语",
    "info": "信息",
    "insights": "见解",
    "insurances": "保险",
    "invalid": "无效的",
    "inventory": "存货",
    "invoice": "发票",
    "invoiced": "已开具发票",
    "invoices": "发票",
    "issue": "问题",
    "issues": "问题",
    "items": "项目",
    "job": "工作",
    "job order": "工作订单",
    "job orders": "工作订单",
    "job position": "职位",
    "job positions": "职位",
    "job title": "职称",
    "key performance indicators": "关键绩效指标",
    "label": "标签",
    "landscape": "景观",
    "language": "语言",
    "last incremental order number": "最后增量订单号",
    "launch": "发射",
    "layout": "布局",
    "leaving": "离开",
    "lists": "列表",
    "live": "居住",
    "lm": "流明",
    "localization": "本土化",
    "location": "地点",
    "locations": "地点",
    "login": "登录",
    "logo": "标识",
    "lw": "长宽比",
    "mail": "邮件",
    "mail dashboard": "邮件仪表板",
    "mailroom": "收发室",
    "mailroom list": "收发室列表",
    "mailshot": "邮寄",
    "mailshots": "邮件截图",
    "mailshots ": "邮件截图",
    "manage account": "管理帐户",
    "manufacture task": "制造任务",
    "manufacture tasks": "制造任务",
    "manufacture_tasks": "制造任务",
    "manufactured products": "制成品",
    "manufacturing plant": "生产工厂",
    "marketing": "营销",
    "marketing dashboard": "营销仪表板",
    "marketing mailshots": "营销邮件",
    "marketplace agents": "市场代理",
    "marketplace suppliers": "市场供应商",
    "materials": "材料",
    "materials\/ingredients": "材料\/配料",
    "max volume": "最大音量",
    "max volume (m³)": "最大容积 (m³)",
    "max weight": "最大重量",
    "max weight (kg)": "最大重量（公斤）",
    "maximum 4 character long": "最多 4 个字符",
    "menu": "菜单",
    "minimum order (EUR)": "最低订购量（欧元）",
    "mobile": "移动的",
    "month": "月",
    "monthly cut off day": "每月截止日",
    "my profile": "我的简历",
    "name": "姓名",
    "net": "网",
    "new SKU": "新库存单位",
    "new SKU family": "新的 SKU 系列",
    "new SKUs family": "新 SKU 系列",
    "new agent": "新代理",
    "new appointment": "新任命",
    "new artefact": "新工艺品",
    "new article": "新文章",
    "new banner": "新横幅",
    "new client": "新客户",
    "new clocking": "新时钟",
    "new clocking machine": "新的打卡机",
    "new collection": "新系列",
    "new customer": "新客户",
    "new department": "新部门",
    "new employee": "新员工",
    "new family": "新家庭",
    "new fulfilment shop": "新的订单履行商店",
    "new goods": "新商品",
    "new guest": "新客人",
    "new job order": "新工作订单",
    "new location": "新地点",
    "new mailshot": "新邮件",
    "new manufacture task": "新的制造任务",
    "new order": "新命令",
    "new organisation": "新组织",
    "new payment": "新付款",
    "new payment account": "新的支付账户",
    "new payment service provider": "新的支付服务提供商",
    "new portfolio": "新投资组合",
    "new product": "新产品",
    "new production": "新产品",
    "new production plant": "新生产工厂",
    "new prospect": "新前景",
    "new prospect list": "新潜在客户名单",
    "new purchase order": "新采购订单",
    "new query": "新查询",
    "new raw material": "新原料",
    "new rental": "新租赁",
    "new rental agreement": "新的租赁协议",
    "new service": "新服务",
    "new shop": "新店",
    "new stock": "新货",
    "new stock family": "新股票家族",
    "new sub department": "新分支部门",
    "new supplier": "新供应商",
    "new supplier delivery": "新供应商交付",
    "new supplier purchase order": "新供应商采购订单",
    "new tag": "新标签",
    "new user": "新用户",
    "new warehouse": "新仓库",
    "new warehouse area": "新仓库区",
    "new webpage": "新网页",
    "new website": "新网站",
    "new website user": "新网站用户",
    "new working place": "新的工作场所",
    "new workplace": "新的工作场所",
    "newsletters": "时事通讯",
    "no": "不",
    "no agents": "无代理",
    "no clocking machines": "没有计时机器",
    "no clockings": "无计时",
    "no contacted": "没有联系",
    "no customers": "没有顾客",
    "no employees": "没有雇员",
    "no guest": "没有客人",
    "no manufacturing plant": "没有制造工厂",
    "no organisation": "无组织",
    "no payment accounts": "没有支付账户",
    "no products": "沒有產品",
    "no stock families": "没有股票家族",
    "no suppliers": "没有供应商",
    "no warehouses": "没有仓库",
    "no working places": "没有工作场所",
    "not interested": "不感兴趣",
    "not received": "未收到",
    "notes": "笔记",
    "notifications": "通知",
    "notifications to be send next shot": "下一枪要发送的通知",
    "number": "数字",
    "offer": "提供",
    "offers": "提供",
    "offers dashboard": "提供仪表板",
    "ongoing": "正在进行",
    "open": "打开",
    "open time tracker": "开放时间追踪器",
    "opened": "已打开",
    "operations": "操作",
    "operative reward allowance type": "手术奖励津贴类型",
    "operative reward amount": "手术奖励金额",
    "operative reward terms": "有效奖励条款",
    "order": "命令",
    "order list": "订单",
    "order number format": "订单号格式",
    "orders": "命令",
    "orders backlog": "订单积压",
    "organisation": "组织",
    "organisation currency amount": "组织 货币 金额",
    "organisations": "组织",
    "orientation": "方向",
    "our id in supplier records": "我们在供应商记录中的 ID",
    "outbox": "发件箱",
    "outbox list": "发件箱列表",
    "outboxes": "发件箱",
    "outboxes ": "发件箱",
    "outboxes list": "发件箱清单",
    "oversize": "特大尺寸",
    "overview": "概述",
    "owner": "所有者",
    "owner id": "所有者编号",
    "owner type": "所有者类型",
    "pallet": "托盘",
    "pallet deliveries": "托盘运送",
    "pallet delivery": "托盘运送",
    "pallet name": "托盘名称",
    "pallet return": "托盘返回",
    "pallet returns": "托盘返回",
    "pallets": "托盘",
    "pallets  ": "托盘",
    "pallets limit": "托盘限制",
    "part symbol": "零件符号",
    "partners": "合作伙伴",
    "parts": "部分",
    "password": "密码",
    "payment": "支付",
    "payment account": "付款帐户",
    "payment accounts": "支付账户",
    "payment methods": "付款方式",
    "payment service provider": "支付服务提供商",
    "payment terms": "付款条件",
    "payments": "付款",
    "payments ": "付款",
    "payments list": "付款清单",
    "pending": "待办的",
    "per employee": "每位员工",
    "percentage extra cost": "百分比额外费用",
    "permissions": "权限",
    "personal email": "个人电邮",
    "personal information": "个人信息",
    "phone": "电话",
    "photo": "照片",
    "physical goods": "实物商品",
    "pick all": "全部选择",
    "picking group": "采摘组",
    "picking pipelines": "采摘管道",
    "pin": "别针",
    "pool options": "池选项",
    "port of export": "出口港",
    "port of import": "进口港",
    "portfolio": "文件夹",
    "portfolios": "投资组合",
    "portrait": "肖像",
    "position": "位置",
    "positions": "职位",
    "post room": "邮件室",
    "post rooms": "邮件室",
    "post rooms list": "发布房间清单",
    "preview": "预览",
    "price": "价格",
    "procurement": "采购",
    "product": "产品",
    "product families": "产品系列",
    "product name": "产品名称",
    "production": "生产",
    "products": "产品",
    "products origin country code": "产品原产国代码",
    "profile": "轮廓",
    "proper shipping name": "正确的运输名称",
    "properties": "特性",
    "properties\/operation": "属性\/操作",
    "properties\/operations": "属性\/操作",
    "prospect": "前景",
    "prospect list": "潜在客户名单",
    "prospect lists": "潜在客户名单",
    "prospect tags": "潜在客户标签",
    "prospects": "前景",
    "prospects mailshots": "潜在客户邮件营销",
    "provider": "提供者",
    "providers": "供应商",
    "public key": "公钥",
    "publish": "发布",
    "published": "发布",
    "published until": "出版日期",
    "publisher": "出版商",
    "purchase order": "采购订单",
    "purchase order settings": "采购订单设置",
    "purchase orders": "订单",
    "purchaseOrder": "采购订单",
    "purchases\/sales": "采购\/销售",
    "quantity": "数量",
    "quantity on location": "现场数量",
    "queries": "查询",
    "query": "询问",
    "query by": "查询方式",
    "query properties": "查询属性",
    "raw material": "原料",
    "raw materials": "原料",
    "reads": "读",
    "receive": "收到",
    "recipients": "收件人",
    "record": "记录",
    "records": "记录",
    "recurring bill": "定期帐单",
    "recurring bill settings": "定期帐单设置",
    "recurring bills": "定期帐单",
    "reference": "参考",
    "reference number": "参考编号",
    "refund": "退款",
    "register": "登记",
    "registered": "挂号的",
    "registration number": "注册号码",
    "related categories": "相关类别",
    "rental": "租赁",
    "rental code": "租赁代码",
    "rental name": "租赁名称",
    "rentals": "租赁",
    "reports": "报告",
    "responsabilities": "职责",
    "responsibilities": "职责",
    "responsibility": "责任",
    "restore": "恢复",
    "return": "返回",
    "return name": "返回名称",
    "return to customer": "返回客户",
    "returned": "返回",
    "returns": "返回",
    "roles": "角色",
    "sales": "销售量",
    "save": "节省",
    "schedule": "日程",
    "schedule at": "安排在",
    "scope": "范围",
    "secret key": "密钥",
    "select a type": "选择类型",
    "sending": "发送",
    "sent": "发送",
    "sent emails": "发送电子邮件",
    "service": "服务",
    "services": "服务",
    "set all pending as picked": "将所有待处理设置为已选",
    "set as damaged": "设置为损坏",
    "set as dispatched": "设置为已发货",
    "set as raw materials": "设置为原材料",
    "set up website": "建立网站",
    "setting": "环境",
    "settings": "设置",
    "settings ": "设置",
    "shop": "店铺",
    "shop central command": "商店中央指挥部",
    "shop name": "商店名称",
    "shopify": "shopify",
    "shops": "商店",
    "showcase": "陈列柜",
    "since": "自从",
    "size": "尺寸",
    "sko barcode (stock control)": "sko 条形码（库存控制）",
    "sko description (for picking aid)": "sko 描述（用于辅助采摘）",
    "sko description note": "sko 描述说明",
    "sko dimensions": "斯科尺寸",
    "sko per selling outer (recommended)": "sko per selling outer（推荐）",
    "sko weight": "重量",
    "sku": "库存单位",
    "skus": "库存单位",
    "slug": "鼻涕虫",
    "small print": "小字",
    "snapshots": "快照",
    "soft bounce": "软退回",
    "spam": "垃圾邮件",
    "spam (complain)": "垃圾邮件（投诉）",
    "square": "正方形",
    "start booking": "开始预订",
    "start date": "开始日期",
    "start picking": "开始挑选",
    "state": "状态",
    "stats": "统计数据",
    "status": "地位",
    "status\/Id": "状态\/ID",
    "stock": "库存",
    "stock family": "股票家族",
    "stock history": "股票历史",
    "stock keeping outer (SKO)": "库存外层 (SKO)",
    "stock movements": "库存变动",
    "stock status": "库存状态",
    "stock's families": "股票的家庭",
    "stock's family": "股票家族",
    "stocks": "股票",
    "stocks family list": "股票家族名单",
    "stocks list": "股票清单",
    "stopped": "停止",
    "storage": "贮存",
    "stored item": "存储项目",
    "stored item audit": "存货审计",
    "stored item return": "寄存物品退回",
    "stored items": "储存物品",
    "storefront": "店面",
    "sub department": "分部门",
    "sub departments": "下属部门",
    "sub-departments": "下属部门",
    "subcategories": "子类别",
    "subject": "主题",
    "submit": "提交",
    "subtitle": "字幕",
    "subtype": "亚型",
    "success": "成功",
    "supplier": "供应商",
    "supplier deliveries": "供应商交货",
    "supplier delivery": "供应商交货",
    "supplier product": "供应商产品",
    "supplier product marketplaces": "供应商产品市场",
    "supplier product's marketplaces ": "供应商产品的市场",
    "supplier products": "供应商产品",
    "supplier products marketplaces": "供应商产品市场",
    "supplier purchase order": "供应商采购订单",
    "supplier purchase orders": "供应商采购订单",
    "supplier's marketplace": "供应商市场",
    "supplier's products settings": "供应商的产品设置",
    "supplierProduct": "供应商产品",
    "supplier_products": "供应商_产品",
    "suppliers": "供应商",
    "supply chain": "供应链",
    "suspended": "暂停",
    "suspended users": "已暂停用户",
    "switch off": "关掉",
    "sysadmin": "系统管理员",
    "system administration": "系统管理",
    "system roles": "系统角色",
    "system settings": "系统设置",
    "system user": "系统用户",
    "system\/users": "系统\/用户",
    "t": "吨",
    "t&c": "条款与条件",
    "tag": "标签",
    "tag properties": "标签属性",
    "tags": "标签",
    "tariff code": "关税代码",
    "task": "任务",
    "task energy cost": "任务能量成本",
    "task lower target": "任务 较低目标",
    "task materials cost": "任务材料成本",
    "task other cost": "任务其他成本",
    "task upper target": "任务上限目标",
    "task work cost": "任务工作成本",
    "tasks": "任务",
    "tax": "税",
    "tax number": "税号",
    "team": "团队",
    "telephone": "电话",
    "telephones": "电话",
    "temporal worker": "临时工",
    "tenant currency amount": "租户货币金额",
    "terms and conditions": "条款和条件",
    "text color": "文字颜色",
    "theme color": "主题颜色",
    "time": "时间",
    "time sheets": "时间表",
    "time tracker": "时间追踪器",
    "timeline": "时间线",
    "timesheet": "时间表",
    "timesheets": "时间表",
    "timezone": "时区",
    "title": "标题",
    "to do": "要做",
    "today time sheets": "今天时间表",
    "top Middle": "顶部中间",
    "top left": "左上角",
    "total": "全部的",
    "total pallets": "总托盘数",
    "total quantity": "总数量",
    "transactions": "交易",
    "turn dark mode": "转暗模式",
    "type": "类型",
    "ufi (poisons centres)": "ufi（毒物中心）",
    "un class": "联合国阶级",
    "un number": "联合国编号",
    "unit": "单元",
    "unit barcode (EAN-13)": "单位条形码 (EAN-13)",
    "unit cost": "单位成本",
    "unit description": "单位说明",
    "unit expense": "单位费用",
    "unit label": "单位标签",
    "unit price": "单价",
    "unit quantity": "单位数量",
    "unit recommended price": "单位建议价",
    "unit recommended rpp": "单位推荐rpp",
    "unit value": "单位价值",
    "units": "单位",
    "units per sko": "每 sko 单位",
    "unpublished": "未发表",
    "unsubscribed": "取消订阅",
    "upload": "上传",
    "url": "网址",
    "user": "用户",
    "user photo or icon": "用户照片或图标",
    "username": "用户名",
    "username no set": "用户名未设置",
    "users": "用户",
    "users requests": "用户请求",
    "variations": "变化",
    "visit logs": "访问日志",
    "volunteer": "志愿者",
    "vouchers": "代金券",
    "waiting times": "等待时间",
    "warehouse": "仓库",
    "warehouse area": "仓库区",
    "warehouse areas": "仓库区",
    "warehouse operations": "仓库操作",
    "warehouses": "仓库",
    "warehouses areas": "仓库区",
    "web user": "网络用户",
    "web users": "网络用户",
    "web users list": "网络用户列表",
    "webhook": "网络钩子",
    "webpage": "网页",
    "webpage settings": "网页设置",
    "webpage variant": "网页变体",
    "webpages": "网页",
    "website": "网站",
    "website dashboard": "网站仪表板",
    "website user": "网站用户",
    "website users": "网站用户",
    "websites": "网站",
    "websites dashboard": "网站仪表板",
    "websites footer": "网站页脚",
    "websites header": "网站标题",
    "websites menu": "网站菜单",
    "week": "星期",
    "weekly cut off day": "每周截止日",
    "weight show in website": "网站显示体重",
    "width": "宽度",
    "work email": "工作邮箱",
    "work experience": "工作经验",
    "work place": "工作地点",
    "worker number": "工人编号",
    "workflow": "工作流程",
    "working": "在职的",
    "working periods": "工作期",
    "working place": "工作地点",
    "working places": "工作地点",
    "workplace": "工作场所",
    "workshop": "作坊",
    "y": "是",
    "yes": "是的"
}